# SENSORS MONITOR
# This file is put in the public domain.
# claudiux, 2020
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Sensors@claudiux 5.4.1\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://github.com/linuxmint/cinnamon-spices-applets/"
"issues\n"
"POT-Creation-Date: 2025-03-30 14:17+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2025-08-31 23:55+0800\n"
"Last-Translator: Peter Dave Hello <hsu@peterdavehello.org>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#. metadata.json->name
#. applet.js:225 applet_OLD.js:235
msgid "Sensors Monitor"
msgstr "感測器監視器"

#. applet.js:465 applet_OLD.js:418
msgid "Suspended"
msgstr "已暫停"

#. applet.js:732 applet.js:773 applet_OLD.js:638 applet_OLD.js:682
msgid "high:"
msgstr "高："

#. applet.js:732 applet.js:735 applet.js:773 applet.js:775 applet.js:816
#. applet_OLD.js:638 applet_OLD.js:642 applet_OLD.js:682 applet_OLD.js:684
#. applet_OLD.js:726
msgid "n/a"
msgstr "無資料"

#. applet.js:735 applet.js:775 applet_OLD.js:642 applet_OLD.js:684
msgid "crit:"
msgstr "臨界："

#. applet.js:816 applet.js:860 applet_OLD.js:726 applet_OLD.js:770
msgid "min:"
msgstr "最低："

#. applet.js:862 applet_OLD.js:772
msgid "max:"
msgstr "最高："

#. applet.js:891 applet_OLD.js:801
msgid "No intrusion detected"
msgstr "未偵測到入侵"

#. applet.js:891 applet_OLD.js:801
msgid "INTRUSION DETECTED!"
msgstr "偵測到入侵！"

#. applet.js:911 applet_OLD.js:821
msgid "Must be configured!"
msgstr "必須進行設定！"

#. applet.js:1275 applet_OLD.js:1208
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#. applet.js:1275 applet_OLD.js:1208
msgid ":"
msgstr "："

#. settings-schema.json->page_General->title
#. applet.js:1282 applet_OLD.js:1215
msgid "⚙ General"
msgstr "⚙ 一般"

#. applet.js:1298 applet_OLD.js:1231
#, javascript-format
msgid "%s Temperature sensors"
msgstr "%s 個溫度感測器"

#. applet.js:1314 applet_OLD.js:1247
#, javascript-format
msgid "%s Fan sensors"
msgstr "%s 個風扇感測器"

#. applet.js:1330 applet_OLD.js:1263
#, javascript-format
msgid "%s Voltage sensors"
msgstr "%s 個電壓感測器"

#. applet.js:1346 applet_OLD.js:1279
#, javascript-format
msgid "%s Intrusion sensors"
msgstr "%s 個入侵感測器"

#. settings-schema.json->xsensors->description
#. applet.js:1365 applet_OLD.js:1306
msgid "Run xsensors"
msgstr "執行 xsensors"

#. applet.js:1374 applet_OLD.js:1315
msgid "Suspend Sensors"
msgstr "暫停感測器"

#. applet.js:1385 applet_OLD.js:1326
msgid "Reload this applet"
msgstr "重新載入這個小程式"

#. applet.js:1707 applet_OLD.js:1656
#, javascript-format
msgid "Are you sure you want to remove '%s'?"
msgstr "確定要移除 '%s' 嗎？"

#. lib/checkDependencies.js:353
#, javascript-format
msgid "The applet %s is fully functional."
msgstr "小程式 %s 功能完整。"

#. lib/checkDependencies.js:354
msgid "All dependencies are installed"
msgstr "所有相依性套件均已安裝"

#. lib/checkDependencies.js:383
msgid ""
"You appear to be missing some of the programs required for this applet to "
"have all its features."
msgstr "似乎缺少這個小程式完整功能所需的部分程式。"

#. lib/checkDependencies.js:385
msgid "Please install these packages:"
msgstr "請安裝下列套件："

#. lib/checkDependencies.js:389 lib/checkDependencies.js:399
msgid "Some dependencies are not installed!"
msgstr "部分相依性套件尚未安裝！"

#. lib/checkDependencies.js:401
msgid "Install these packages now"
msgstr "立即安裝這些套件"

#. lib/util.js:244
#, javascript-format
msgid "Execution of '%s' failed:"
msgstr "執行 '%s' 失敗："

#. scripts/xs.py:206
msgid "Previous instance"
msgstr "前一個執行個體"

#. scripts/xs.py:210
msgid "Next instance"
msgstr "下一個執行個體"

#. scripts/xs.py:219
msgid "More options"
msgstr "更多選項"

#. scripts/xs.py:225
msgid "Import from a file"
msgstr "從檔案匯入"

#. scripts/xs.py:230
msgid "Export to a file"
msgstr "匯出至檔案"

#. scripts/xs.py:235
msgid "Reset to defaults"
msgstr "重設為預設值"

#. scripts/xs.py:244
#, python-format
msgid "Reload %s"
msgstr "重新載入 %s"

#. scripts/xs.py:425
#, python-format
msgid "Settings for %s"
msgstr "「%s」的設定"

#. scripts/xs.py:517
msgid "Select or enter file to export to"
msgstr "選擇或輸入要匯出的檔案"

#. scripts/xs.py:525 scripts/xs.py:546
msgid "JSON files"
msgstr "JSON 檔案"

#. scripts/xs.py:539
msgid "Select a JSON file to import"
msgstr "選擇要匯入的 JSON 檔案"

#. metadata.json->description
msgid ""
"Displays the values of many computer sensors concerning Temperatures (CPU - "
"GPU - Power Supply), Fan Speed, Voltages, Intrusions. Notifies you with "
"color changes when a value reaches or exceeds its limit."
msgstr ""
"顯示多項電腦感測器的數值，包括溫度（CPU、GPU、電源）、風扇轉速、電壓、入侵狀"
"態。當數值達到或超過上限時，會以顏色變化通知。"

#. metadata.json->contributors
msgid "claudiux: Author. JEleniel: support for NVidia video cards."
msgstr "claudiux：作者。JEleniel：支援 NVIDIA 顯示卡。"

#. settings-schema.json->page_Temperatures->title
msgid "⦿ Temperature"
msgstr "⦿ 溫度"

#. settings-schema.json->page_Fans->title
msgid "𖣘 Fan"
msgstr "𖣘 風扇"

#. settings-schema.json->page_Voltages->title
msgid "🗲 Voltage"
msgstr "🗲 電壓"

#. settings-schema.json->page_Intrusion->title
msgid "⮿ Intrusion"
msgstr "⮿ 入侵"

#. settings-schema.json->page_Custom->title
msgid "⛓ Custom"
msgstr "⛓ 自訂"

#. settings-schema.json->section_Display->title
#. settings-schema.json->section_tempOptions->title
#. settings-schema.json->section_fanOptions->title
#. settings-schema.json->section_voltOptions->title
#. settings-schema.json->section_intrusionOptions->title
msgid "Options"
msgstr "選項"

#. settings-schema.json->section_Tooltip->title
msgid "Tooltip"
msgstr "工具提示"

#. settings-schema.json->section_Report->title
msgid "Sensors values"
msgstr "感測器數值"

#. settings-schema.json->section_remove_incompatible_xlets->title
msgid "Remove from panels certain applets that also use sensors"
msgstr "從面板移除同時使用感測器的特定小程式"

#. settings-schema.json->section_tempDisktemp->title
msgid "For the time being, disk temperature can only be read by root."
msgstr "目前僅有 root 權限可讀取磁碟溫度。"

#. settings-schema.json->section_tempDisplay->title
#. settings-schema.json->section_fanDisplay->title
#. settings-schema.json->section_voltDisplay->title
#. settings-schema.json->section_intrusionDisplay->title
#. settings-schema.json->section_customDisplay->title
msgid "Display"
msgstr "顯示"

#. settings-schema.json->section_tempSensors->title
msgid "Temperature sensors"
msgstr "溫度感測器"

#. settings-schema.json->section_tempDisks->title
msgid "Disk temperature sensors"
msgstr "磁碟溫度感測器"

#. settings-schema.json->section_fanSensors->title
msgid "Fan sensors"
msgstr "風扇感測器"

#. settings-schema.json->section_voltSensors->title
msgid "Voltage sensors"
msgstr "電壓感測器"

#. settings-schema.json->section_intrusionSensors->title
msgid "Intrusion sensors"
msgstr "入侵感測器"

#. settings-schema.json->section_customDisclaimer->title
msgid "Disclaimer"
msgstr "免責聲明"

#. settings-schema.json->section_customSensors->title
msgid "Custom sensors"
msgstr "自訂感測器"

#. settings-schema.json->interval->options
msgid "1"
msgstr "1"

#. settings-schema.json->interval->options
msgid "2"
msgstr "2"

#. settings-schema.json->interval->options
msgid "3"
msgstr "3"

#. settings-schema.json->interval->options
msgid "4"
msgstr "4"

#. settings-schema.json->interval->options
msgid "5"
msgstr "5"

#. settings-schema.json->interval->options
msgid "6"
msgstr "6"

#. settings-schema.json->interval->options
msgid "7"
msgstr "7"

#. settings-schema.json->interval->options
msgid "8"
msgstr "8"

#. settings-schema.json->interval->options
msgid "9"
msgstr "9"

#. settings-schema.json->interval->options
msgid "10"
msgstr "10"

#. settings-schema.json->interval->options
msgid "12"
msgstr "12"

#. settings-schema.json->interval->options
msgid "15"
msgstr "15"

#. settings-schema.json->interval->options
msgid "20"
msgstr "20"

#. settings-schema.json->interval->options
msgid "30"
msgstr "30"

#. settings-schema.json->interval->options
msgid "1 minute"
msgstr "1 分鐘"

#. settings-schema.json->interval->options
msgid "2 minutes"
msgstr "2 分鐘"

#. settings-schema.json->interval->options
msgid "3 minutes"
msgstr "3 分鐘"

#. settings-schema.json->interval->options
msgid "4 minutes"
msgstr "4 分鐘"

#. settings-schema.json->interval->options
msgid "5 minutes"
msgstr "5 分鐘"

#. settings-schema.json->interval->options
msgid "10 minutes"
msgstr "10 分鐘"

#. settings-schema.json->interval->options
msgid "15 minutes"
msgstr "15 分鐘"

#. settings-schema.json->interval->options
msgid "30 minutes"
msgstr "30 分鐘"

#. settings-schema.json->interval->options
msgid "1 hour"
msgstr "1 小時"

#. settings-schema.json->interval->description
msgid "Refresh interval (seconds)"
msgstr "更新間隔（秒）"

#. settings-schema.json->keep_size->description
msgid "Avoid size changes"
msgstr "避免尺寸變化"

#. settings-schema.json->keep_size->tooltip
msgid ""
"Checked: The size of this applet remains constant, once all your preferences "
"have been defined.\n"
"Unchecked: The size of this applet is optimized, but it may change."
msgstr ""
"勾選：定義所有偏好設定後，這個小程式的尺寸將保持固定。\n"
"未勾選：這個小程式的尺寸會自動最佳化，但可能會變動。"

#. settings-schema.json->char_size->description
msgid "Character size (% of standard size)"
msgstr "字元大小（標準大小的百分比）"

#. settings-schema.json->horizontal_width->description
msgid "Display width (pixels) for horizontal panels"
msgstr "水平面板的顯示寬度（畫素）"

#. settings-schema.json->horizontal_width->tooltip
msgid "0 means automatic. This value does not include border."
msgstr "0 表示自動。此數值不包含邊框。"

#. settings-schema.json->separator_type->options
msgid "(none)"
msgstr "（無）"

#. settings-schema.json->separator_type->options
msgid "blank"
msgstr "空白"

#. settings-schema.json->separator_type->options
msgid "bar"
msgstr "分隔線"

#. settings-schema.json->separator_type->description
msgid "Separator"
msgstr "分隔符號"

#. settings-schema.json->char_color_customized->description
msgid "Customize Text Color"
msgstr "自訂文字顏色"

#. settings-schema.json->char_color->description
msgid "Text Color"
msgstr "文字顏色"

#. settings-schema.json->crit_color->description
msgid "Critical Value Color"
msgstr "臨界值顏色"

#. settings-schema.json->high_color->description
msgid "High Value Color"
msgstr "高值顏色"

#. settings-schema.json->remove_border->description
msgid "Remove border line"
msgstr "移除邊框線"

#. settings-schema.json->remove_border->tooltip
msgid "Whether or not to remove the border line around this applet."
msgstr "是否移除這個小程式的邊框線。"

#. settings-schema.json->remove_icons->description
msgid "Remove icons"
msgstr "移除圖示"

#. settings-schema.json->remove_icons->tooltip
msgid "Whether or not to remove icons in panel."
msgstr "是否移除面板中的圖示。"

#. settings-schema.json->show_tooltip->description
msgid "Display a tooltip on mouseover"
msgstr "滑鼠游標移至上方時顯示工具提示"

#. settings-schema.json->bold_values->description
msgid "Show values in bold in the tooltip"
msgstr "於工具提示中以粗體顯示數值"

#. settings-schema.json->bold_values->tooltip
msgid "Whether or not to show values in bold in the tooltip."
msgstr "是否在工具提示中以粗體顯示數值。"

#. settings-schema.json->bold_italics_main_sensors->description
msgid "Show main sensors in bold italics in the tooltip"
msgstr "在工具提示中以粗斜體顯示主要感測器"

#. settings-schema.json->bold_italics_main_sensors->tooltip
msgid ""
"Whether or not to display the names of the main sensors (those displayed in "
"the panel) in bold italics in the tooltip."
msgstr "是否於工具提示中以粗斜體顯示主要感測器（顯示於面板者）的名稱。"

#. settings-schema.json->restart_in_menu->description
msgid "Show in menu the action: Restart this applet"
msgstr "在選單中顯示操作：重新啟動這個小程式"

#. settings-schema.json->restart_in_menu->tooltip
msgid "Whether or not to display in menu the action: Restart this applet."
msgstr "是否在選單中顯示操作：重新啟動這個小程式。"

#. settings-schema.json->make_disktemp_readable_by_user->description
msgid "Make disk temperature user-readable"
msgstr "讓使用者可讀取磁碟溫度"

#. settings-schema.json->show_temp->description
#. settings-schema.json->show_fan->description
#. settings-schema.json->show_volt->description
#. settings-schema.json->show_intrusion->description
#. settings-schema.json->show_custom->description
msgid "Display the values of these selected sensors"
msgstr "顯示已選取感測器的數值"

#. settings-schema.json->show_temp->tooltip
#. settings-schema.json->show_fan->tooltip
#. settings-schema.json->show_volt->tooltip
#. settings-schema.json->show_intrusion->tooltip
#. settings-schema.json->show_custom->tooltip
msgid ""
"Whether or not to display the values of the sensors selected in the list "
"below."
msgstr "是否顯示下方清單中所選感測器的數值。"

#. settings-schema.json->show_temp_name->description
#. settings-schema.json->show_fan_name->description
#. settings-schema.json->show_volt_name->description
#. settings-schema.json->show_intrusion_name->description
#. settings-schema.json->show_custom_name->description
msgid "Display the 'Shown name' of each of these selected sensors"
msgstr "顯示已選取感測器的「顯示名稱」"

#. settings-schema.json->show_temp_name->tooltip
#. settings-schema.json->show_fan_name->tooltip
#. settings-schema.json->show_volt_name->tooltip
msgid ""
"Whether or not to display into this applet label the 'Shown name' of the "
"sensors selected in the list below. Without effect in vertical panels."
msgstr ""
"是否在這個小程式標籤中顯示下方清單中所選感測器的「顯示名稱」，"
"此設定在垂直面板中無效。"

#. settings-schema.json->chars_temp->tooltip
msgid "The first emoji in this list is used for temperature"
msgstr "此清單中的第一個表情符號用於溫度"

#. settings-schema.json->chars_temp->columns->title
#. settings-schema.json->chars_fan->columns->title
#. settings-schema.json->chars_volt->columns->title
#. settings-schema.json->chars_intrusion->columns->title
msgid "Emoji"
msgstr "表情符號"

#. settings-schema.json->strictly_positive_temp->description
#. settings-schema.json->strictly_positive_volt->description
msgid "Show only strictly positive values"
msgstr "僅顯示嚴格正值"

#. settings-schema.json->use_fahrenheit->description
msgid "Show temperature in Fahrenheit"
msgstr "以華氏顯示溫度"

#. settings-schema.json->only_integer_part->description
msgid "Display integer values"
msgstr "顯示整數值"

#. settings-schema.json->only_integer_part->tooltip
msgid "Whether or not to round the values."
msgstr "是否將數值四捨五入。"

#. settings-schema.json->show_unit->description
#. settings-schema.json->show_fan_unit->description
#. settings-schema.json->show_volt_unit->description
msgid "Show unit"
msgstr "顯示單位"

#. settings-schema.json->show_unit->tooltip
#. settings-schema.json->show_fan_unit->tooltip
#. settings-schema.json->show_volt_unit->tooltip
msgid "Whether or not to show the unit after the value."
msgstr "是否在數值後顯示單位。"

#. settings-schema.json->show_unit_letter->description
msgid "Show unit character"
msgstr "顯示單位字元"

#. settings-schema.json->show_unit_letter->tooltip
msgid "Whether or not to show the unit character (C or F)."
msgstr "是否顯示單位字元（C 或 F）。"

#. settings-schema.json->always_show_unit_in_line->description
msgid "Vertical panel: Temperature value and °C / °F on one line"
msgstr "垂直面板：溫度數值與 °C / °F 顯示於同一行"

#. settings-schema.json->always_show_unit_in_line->tooltip
msgid ""
"Whether or not to show, in a vertical panel, °C or °F on the same line as "
"the temperature value."
msgstr "是否在垂直面板中，將 °C 或 °F 與溫度值顯示於同一行。"

#. settings-schema.json->journalize_temp->description
msgid "Log high and critical temperatures"
msgstr "記錄高溫與臨界溫度"

#. settings-schema.json->journalize_temp->tooltip
msgid ""
"When this option is checked, temperatures exceeding the high or critical "
"limit are recorded in the system journal."
msgstr "勾選此選項時，超過高溫或臨界限制的溫度將記錄於系統日誌中。"

#. settings-schema.json->btn_renew_temp_sensors_list->description
#. settings-schema.json->btn_renew_fan_sensors_list->description
#. settings-schema.json->btn_renew_volt_sensors_list->description
#. settings-schema.json->btn_renew_intrusion_sensors_list->description
msgid "Renew the list of sensors"
msgstr "更新感測器清單"

#. settings-schema.json->temp_sensors->columns->title
#. settings-schema.json->fan_sensors->columns->title
#. settings-schema.json->volt_sensors->columns->title
#. settings-schema.json->intrusion_sensors->columns->title
msgid ""
"Sensor name\n"
"(Do not modify!)"
msgstr ""
"感測器名稱\n"
"（請勿修改！）"

#. settings-schema.json->temp_sensors->columns->title
#. settings-schema.json->temp_disks->columns->title
#. settings-schema.json->fan_sensors->columns->title
#. settings-schema.json->volt_sensors->columns->title
#. settings-schema.json->intrusion_sensors->columns->title
#. settings-schema.json->custom_sensors->columns->title
msgid ""
"Show\n"
"in panel"
msgstr ""
"顯示於\n"
"面板"

#. settings-schema.json->temp_sensors->columns->title
#. settings-schema.json->temp_disks->columns->title
#. settings-schema.json->fan_sensors->columns->title
#. settings-schema.json->volt_sensors->columns->title
#. settings-schema.json->intrusion_sensors->columns->title
#. settings-schema.json->custom_sensors->columns->title
msgid ""
"Show\n"
"in tooltip"
msgstr ""
"顯示於\n"
"工具提示"

#. settings-schema.json->temp_sensors->columns->title
#. settings-schema.json->fan_sensors->columns->title
msgid "Shown name"
msgstr "顯示名稱"

#. settings-schema.json->temp_sensors->columns->title
#. settings-schema.json->temp_disks->columns->title
msgid ""
"High\n"
"(°C)"
msgstr ""
"高溫\n"
"(°C)"

#. settings-schema.json->temp_sensors->columns->title
#. settings-schema.json->temp_disks->columns->title
msgid ""
"Critical\n"
"(°C)"
msgstr ""
"臨界\n"
"(°C)"

#. settings-schema.json->temp_sensors->columns->title
#. settings-schema.json->temp_disks->columns->title
#. settings-schema.json->fan_sensors->columns->title
#. settings-schema.json->volt_sensors->columns->title
#. settings-schema.json->custom_sensors->columns->title
msgid "Formula"
msgstr "公式"

#. settings-schema.json->temp_sensors->tooltip
msgid ""
"Double-click on a line to change 'Shown name', 'High', 'Critical' or "
"'Formula'.\n"
"To reset a 'Shown name', copy/paste the 'Sensor name'.\n"
"'High' and 'Critical' (optional) must be valid numbers.\n"
"'Formula' (optional):\n"
"  Use $ as the value returned by the sensor.\n"
"  You can use the 4 operations (+-*/) and parentheses.\n"
"  Example: $*1.1+0.5"
msgstr ""
"在任一行按兩下可變更「顯示名稱」、「高溫」、「臨界」或「公式」。\n"
"若要重設「顯示名稱」，請複製/貼上「感測器名稱」。\n"
"「高溫」和「臨界」（選用）必須是有效的數字。\n"
"「公式」（選用）：\n"
"  使用 $ 作為感測器回傳的數值。\n"
"  可使用 4 種運算 (+-*/) 和括號。\n"
"  範例：$*1.1+0.5"

#. settings-schema.json->btn_renew_disks_list->description
msgid "Renew the list of known disks"
msgstr "更新已知磁碟清單"

#. settings-schema.json->temp_disks->columns->title
msgid "Disk name"
msgstr "磁碟名稱"

#. settings-schema.json->temp_disks->columns->title
#. settings-schema.json->volt_sensors->columns->title
#. settings-schema.json->intrusion_sensors->columns->title
msgid ""
"Shown\n"
"name"
msgstr ""
"顯示\n"
"名稱"

#. settings-schema.json->temp_disks->tooltip
msgid ""
"Disk name: The name of the disk, as returned by the 'lsblk' command. Please "
"see help.\n"
"High and Critical values: Cf. technical manual of your disk."
msgstr ""
"磁碟名稱：由 'lsblk' 指令回傳的磁碟名稱。請參閱說明。\n"
"高溫與臨界值：請參閱磁碟的技術手冊。"

#. settings-schema.json->chars_fan->tooltip
msgid "The first emoji in this list is used for fan"
msgstr "此清單中的第一個表情符號用於風扇"

#. settings-schema.json->strictly_positive_fan->description
msgid "Show only positive or zero values"
msgstr "僅顯示正值或零"

#. settings-schema.json->fan_unit->description
msgid "Abbreviation of \"Rotations per minute\""
msgstr "「每分鐘轉速」的縮寫"

#. settings-schema.json->journalize_fan->description
msgid "Log critical fan speeds"
msgstr "記錄臨界風扇轉速"

#. settings-schema.json->journalize_fan->tooltip
msgid ""
"When this option is checked, fan speeds below the critical limit are "
"recorded in the system log."
msgstr "勾選此選項時，低於臨界限制的風扇轉速將記錄於系統日誌中。"

#. settings-schema.json->fan_sensors->columns->title
msgid ""
"Min\n"
"(rpm)"
msgstr ""
"最低\n"
"(rpm)"

#. settings-schema.json->fan_sensors->tooltip
msgid ""
"Double-click on a line to change 'Shown name', 'Min' or 'Formula'.\n"
"To reset a 'Shown name', copy/paste the 'Sensor name'.\n"
"'Min' (optional) must be valid number.\n"
"'Formula' (optional):\n"
"  Use $ as the value returned by the sensor.\n"
"  You can use the 4 operations (+-*/) and parentheses.\n"
"  Example: $*1.1+0.5"
msgstr ""
"在任一行按兩下可變更「顯示名稱」、「最低」或「公式」。\n"
"若要重設「顯示名稱」，請複製/貼上「感測器名稱」。\n"
"「最低」（選用）必須是有效的數字。\n"
"「公式」（選用）：\n"
"  使用 $ 作為感測器回傳的數值。\n"
"  可使用 4 種運算 (+-*/) 和括號。\n"
"  範例：$*1.1+0.5"

#. settings-schema.json->chars_volt->tooltip
msgid "The first emoji in this list is used for voltage"
msgstr "此清單中的第一個表情符號用於電壓"

#. settings-schema.json->volt_unit->description
msgid "Voltage unit"
msgstr "電壓單位"

#. settings-schema.json->volt_unit->options
msgid "Most appropriate (V or mV)"
msgstr "最適當（V 或 mV）"

#. settings-schema.json->volt_unit->options
msgid "V only"
msgstr "僅 V"

#. settings-schema.json->volt_unit->options
msgid "mV only"
msgstr "僅 mV"

#. settings-schema.json->journalize_volt->description
msgid "Log critical voltages"
msgstr "記錄臨界電壓"

#. settings-schema.json->journalize_volt->tooltip
msgid ""
"When this option is checked, voltages below the minimum limit or above the "
"maximum limit are recorded in the system log."
msgstr "勾選此選項時，低於最低限制或高於最高限制的電壓將記錄於系統日誌中。"

#. settings-schema.json->volt_sensors->columns->title
msgid ""
"Min\n"
"(V)"
msgstr ""
"最低\n"
"(V)"

#. settings-schema.json->volt_sensors->columns->title
msgid ""
"Max\n"
"(V)"
msgstr ""
"最高\n"
"(V)"

#. settings-schema.json->volt_sensors->tooltip
msgid ""
"Double-click on a line to change 'Shown name', 'Min', 'Max' or 'Formula'.\n"
"To reset a 'Shown name', copy/paste the 'Sensor name'.\n"
"'Min' and 'Max' (optional) must be valid numbers.\n"
"'Formula' (optional):\n"
"  Use $ as the value returned by the sensor.\n"
"  You can use the 4 operations (+-*/) and parentheses.\n"
"  Example: $*1.1+0.5"
msgstr ""
"在任一行按兩下可變更「顯示名稱」、「最低」、「最高」或「公式」。\n"
"若要重設「顯示名稱」，請複製/貼上「感測器名稱」。\n"
"「最低」和「最高」（選用）必須是有效的數字。\n"
"「公式」（選用）：\n"
"  使用 $ 作為感測器回傳的數值。\n"
"  可使用 4 種運算 (+-*/) 和括號。\n"
"  範例：$*1.1+0.5"

#. settings-schema.json->show_intrusion_name->tooltip
#. settings-schema.json->show_custom_name->tooltip
msgid ""
" Whether or not to display into this applet label the 'Shown name' of the "
"sensors selected in the list below. Without effect in vertical panels."
msgstr ""
"是否在這個小程式標籤中顯示下方清單中所選感測器的「顯示名稱」。"
"此設定在垂直面板中無效。"

#. settings-schema.json->chars_intrusion->tooltip
msgid "The first emoji in this list is used for intrusion"
msgstr "此清單中第一個表情符號用於顯示入侵"

#. settings-schema.json->strictly_positive_intrusion->description
msgid "Show in the panel only when an intrusion was detected"
msgstr "僅在偵測到入侵時於面板中顯示"

#. settings-schema.json->journalize_intrusion->description
msgid "Log intrusions"
msgstr "記錄入侵事件"

#. settings-schema.json->journalize_intrusion->tooltip
msgid "When this option is checked, intrusions are recorded in the system log."
msgstr "勾選此選項時，入侵事件將記錄於系統日誌中。"

#. settings-schema.json->intrusion_sensors->tooltip
msgid ""
"Double-click on a line to change Shown name.\n"
"To reset a Shown name, copy/paste the Sensor name."
msgstr ""
"在任一行按兩下可變更顯示名稱。\n"
"若要重設顯示名稱，請複製/貼上感測器名稱。"

#. settings-schema.json->custom_disclaimer->description
msgid ""
"These settings are for advanced users only!\n"
"Please refer to the README file."
msgstr ""
"這些設定僅供進階使用者使用！\n"
"請參閱 README 檔案。"

#. settings-schema.json->custom_openREADME->description
msgid "Open the README file"
msgstr "開啟 README 檔案"

#. settings-schema.json->custom_sensors->columns->title
msgid "Type"
msgstr "類型"

#. settings-schema.json->custom_sensors->columns->title
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#. settings-schema.json->custom_sensors->columns->title
msgid ""
"File to\n"
"monitor"
msgstr ""
"要監控的\n"
"檔案"

#. settings-schema.json->custom_sensors->columns->title
msgid ""
"High\n"
"value"
msgstr ""
"高\n"
"值"

#. settings-schema.json->custom_sensors->columns->title
msgid ""
"Critical\n"
"value"
msgstr ""
"臨界\n"
"值"

#. settings-schema.json->custom_sensors->tooltip
msgid ""
"Add a line by custom sensor to set the type, the name and the path of the "
"file to monitor (/sys/class/...)."
msgstr ""
"每個自訂感測器單獨一行，設定類型、名稱及要監控檔案的路徑 (/sys/class/...)。"

#. settings-schema.json->report->description
#. scripts/show_sensor_values.sh:5
msgid "Example of sensor values from this computer"
msgstr "此電腦的感測器數值範例"

#. settings-schema.json->report->tooltip
msgid "Useful for reporting an issue."
msgstr "有助於回報問題。"

#. settings-schema.json->update_display->description
msgid "Update display"
msgstr "更新顯示"

#. settings-schema.json->remove_temperatureATfevimu->description
msgid "Remove from panel the temperature@fevimu applet"
msgstr "從面板移除 temperature@fevimu 小程式"
